# AppUser_MultimediaLab



## Getting started

El proyecto se encuentra en ejecución en servicio de hosting de firebase
Para visualizar el proyecto se puede acceder a la url https://appuser-cce55.web.app

